日本working holiday 2019第二期

各位申請咗嘅而又決定去東京嘅巴絲
想搵屋嘅可以幫到你地
租屋 登記住址 開電話號碼 搞銀行卡全部一次過幫你搞掂
唔需要擔心租屋審查唔過/開銀行户口又要電話/開電話又要有銀行户口之類嘅嘢 有咩唔明都可以隨便問我

line id:whw0426

利申 小弟喺東京做緊地產狗 容許我喺到搵下食

lm

巴打有經營簽既問題可唔可以問你，可tg?

你留你tg

hsbcbt

師兄唔好比佢fake左
佢四圍問人借錢唔還 誠信已經破哂產

聽日公佈

bro 申請左?
有咩planning?

公司個名似香港d倫敦金公司

今日批左
未有呀 開頭都係搵工先 臨完先周圍玩

bro日文好唔好?
打算幾時出發?

N3 低分合格
過埋年先去

新id for追數

批左
利申：N5都冇

我N2 諗住3月去 但掉轉係玩完先搵工 大家多數咩planning

批左+1
應該3，4月先去
咩planning都未有

我都係打算3，4月去
都係咩都未plan

批咗，計劃一年洗12萬hkd ，主要旅遊
每個地區留個幾月左右，希望有打工換宿補貼吓就滿足了，如中途洗哂啲錢就返香港

想問巴打係邊度租屋？會係香港租定先？